(現場實況)7.10 香港小姐活動

開始??

?

立場報咗連登仔狗展支持港姐！撤回廣告，有你著數